疑不敵嚴冬 中国共軍自拉達克邊境撤退萬人

《印度時報》（Hindustan Times）11日報導指出，目前中國人民解放軍（PLA）於中印拉達克邊境前線狀態維持不變，但因當地氣候嚴寒已撤軍萬人。

目前中印對峙地區，估計已部署約十萬名士兵及備有各式武器，印度陸軍司令納拉內瓦（Manoj Mukund Naravane）12日宣布，印軍將持續佔領東拉達克地區，達成與中國外交及國防部的歷經九個月長期談判目標，以及印度國家利益。

他也表示，印度不應過度解讀中國自西藏深處大量撤軍之舉，畢竟目前雙方衝突經八輪談判至今，前線仍維持高峰局勢，此區遠超邊境深達500至1500公里，中國軍事部署不可能減多少，應持續關注具先發優勢的西藏高原狀態。

渣ga

呢家d後生真係...

Weak shit

返維港跳下舞咪算

渣架摺多啲被咪得囉

渣架
我後生時不知幾打得幾耐得寒

印度佬仲耐寒過老解
冇撚用

解放軍怕凍

我以為會由得解放軍凍死 都唔會撤軍

強國wor，咁易撤